黑警於葵芳的不明舉動

近一兩個月，經常有警車停係葵青劇院隔離既工業區，有時有第二架車係度睇水，唔知係咪係度做d唔見得光既事，通常都係夜晚11pm - 2am出現，隔幾日就會出現一次

蛇王

呃OT

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我係郊區引水道見過豬籠車添，唔明點解會係引水道出現

我自己再行多十幾分鐘就聞到有臭味，但搵唔到源頭

我諗係個次比人斬完淆底姐

果頭有附近有殮房，火葬場，仲有個勁大但30年來長期封閉的葵涌公園

自己諗有咩好做

棄屍